唔只醫護，應該全港大三罷！

呢個時勢做醫護好慘，做又唔係唔做又唔係
仲要搵命同你搏！！
呢個時候我地要同醫護企埋一齊
而唔只係推醫護自己罷工！
全港大三罷！
之前組織工會至今應該都儲左一定人力
個陣就話「搞工會搞罷工需要時間」
但到而家都幾個月啦！而且係最準確既時機！
28號初四太遲！過埋新年就玩完！！！
迫政府封關，要自救！！！

與醫護同行，全港大三罷
不了，要交稅俾政府！

.

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

推啊！！！！！

推

屌 黎緊都放哂假 罷乜

呢個group 1000人都冇，所以需要大家幫手。
政府垃圾 我地就要自救。

1.29 抗疫三罷，勢在必行。
* 歡迎文宣放喺呢個公海投稿

真心，保護香港大家嘅責任！

push

全民三罷

Push

大部份人都放哂假
新年期間除咗交通仲有咩行業罷可以有影響

up

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

推！

其實直頭要取代宜家嘅行政
自己去封鳩佢關
日撚日一車車就落地

政府而家擺明推香港人死都唔封
而醫護係政府最大春袋
亦係香港人死活最後一條界線
袁國勇話我地得返最後少少時間
避免成為武漢

今日都多左好多case
情況其實只會越黎越差！
越遲罷工，就越難離開崗位！！！

過完新春初一二三已經係災難性爆發！
求下各位醫護慎重考慮提早罷工！！
唔好等到班武漢人惹到全城都係個陣先罷！

我地唔可以再失去香港人喇！！！